---
date: 2015-08-19
title: Κυκλοφορία της έκδοσης 0.23 του Okular
---
Η έκδοση 0.23 του Okular κυκλοφόρησε μαζί με την έκδοση 15.08 του πακέτου KDE Applications. Η έκδοση αυτή εισάγει υποστήριξη ομαλής μετάβασης σε λειτουργία παρουσίασης καθώς επίσης και κάποιες διορθώσεις σχετικά με σχολιασμό και αναπαραγωγή βίντεο. Συνιστάται σε όσους χρησιμοποιούν το Okular να κάνουν την ενημέρωση στην έκδοση 0.23.

